突發 火車有人用口射精 勁大篤

真係好嘔心 仲要唔止一篤
利申：同左職員講

仲有冇其他招數？嚟嚟去去都係呢啲，好撚悶。

似係飲醉左

on鳩完未

係個口吐出黎架喎